倒數6分鐘登機

成個小組賽都係踢到屎咁

5分鐘

4分鐘

3分鐘

黑到，補成6分鐘

重新計過5分鐘

唔洗計了，登機啦